潘烈文Leo Poon先生

多謝你隱瞞公報WHO
為加速世界人口滅絕出了大大分力

不愧係科學家，令國家咁出名！

讚！

紐倫堡審判潘烈文

人類滅絕計劃的執行人

黎到香港都可以咁樣瞞法
我已經覺得香港死左幾多都瞞得到

條撚樣處境好撚危險
十足d古惑仔片入面 黑白兩道追殺

可以預視到佢不久將來會死於非命

潘烈文可以洗定八月十五
有撚排你坐

坐監？儍豬
上法庭要作供，乜都爆哂出來

咩人最口密？

要被限制出境了

佢仲係香港既話應該犯左國安法

Leo是香港人

Leo, where are you now?

好快變浮屍

全球追殺

愛國的好勇士好同志

佢應該同世衛嗰條黑人一樣下場

美國提得你個名就死撚梗啦呢次，好可惜，咁後生，事業有成，仔細老婆嫰

你在何處呀潘烈文

第三波會唔會係

你地信晒個支那婆, 唔比佢老作??

到時黨會將所有責任推落一個香港人身上

呢個真
特登作個假故仔出黎，再推翻佢
打擊自由世界公信力

美國對付佢最多都係制裁坐監
支國真係會滅佢口
與虎謀皮嘅下場

推 願榮光歸香港

你覺得fox 同fbi 廢到冇查證就亂黎？
退一萬步如果佢真係老作玩尻美國
咪一樣有證據俾美國佬打尻支那 派間碟去放假消息

嗰兩條友出名五毛黎，佢哋話假即係真咯

Pish

又block 件

潘烈文名留青史

有你呢條五毛出嚟即係真

謀殺100萬人既罪犯，你著草都唔掂，支那實揾人隊冧你

真心危險喎
咩人先會守到秘密..

唔好起人全家底

潘烈文會唔會學黃心穎咁玩失蹤

國安法全宇宙都適用的

呢單嘢唔好跟車太貼

唔係跟係推

你冇做錯到

呢條友而家應該已經俾國安睇到實

哇 有五毛認證，依件事一定係真，多謝你地呀五毛

rip

美籍？

港大幾時調查呢條友？

因為芝那港漂婆條片,
有出現一秒示威場景,
登仔馬上認同路娘親乜嘢都信

唔信即係五毛

三隻五毛

推

五毛五毛五毛

唔會信蓮燈兩毛

死因冇可疑

突然咁多五毛衝出嚟認證

其後她將早初發現有關病毒的情況告知潘，但潘只點頭 ，並着她繼續工作。

閻說，她向其上司匯報所聞，但其上司着她「keep silent and be careful」（保持沉默並當心），並警告她「Don't touch the red line.（不要觸碰紅線）」，否則他們會有麻煩及有「被消失」的風險。

一早block撚咗，五毛認證，可信性非常高

要抹窗了

我都係咁話呢單可信性高

Up

咪係囉

推呀 真相要出來了

支共毀滅計劃執行人

講真 我真係怕炒車

他係香港人，影衰曬香港人！

間接屠殺支那人

有冇老婆仔女呀

純粹覺得佢靚仔所以八下姐

有埋受訪片段

多謝晒！

唔好起人全家底啦

港大未割，仲話閆冇科學証明

Leo Poon 起碼香港人。

死返入老母閪洞奶椰菜花啦傻閪, 唔撚怪得要做 pr 弱撚智到黎黎去去果招, 冇撚證據係度上鋼上線帶風向

你咁鍾意佢嘅？

年青有為
潘有為

關“科學”咩事？佢係爆緊有人隱瞞疫情，唔係講緊實驗做假

真係唔好跟車太貼

其實佢只不過係普通研究員
睇佢講野style 講嘢同郭文貴可信性咁上下

人傳人大家依家都知係事實
但佢溝入左好多野去誤導同抬高自己

(1) 1月只有大陸CDC人傳人消息, 唔係佢研究
(2) 香港係1月先拎到基因圖譜, 冇研究結論

所以講到尾根本只係話支那隱瞞武漢肺炎可以人傳人
Nothing new

全人類50幾萬條生命，死一百次都無用

有無相睇下

邊一點係誤導呀？

12月cdc 傳緊消息，同時潘烈文指示佢做秘密研究有咩問題呀

人傳人當時係人都估到，但係閻係第一個有科研支持呢個理論，個問題係港大秘而不宣呀

你唔係以為d we7截圖就係秘密研究下話？

呢條友不嬲得罪人多

我就係問緊你 佢嘅科研證據響邊度
支那隱瞞疫情 ≠我哋要比條女利用

著名5毛認證
再下面幾個係到扯貓尾

被人滅左口未?

連個大陸人都知呢d野唔應該隱瞞
呢條仆街為左奶共害死幾十萬人
毫無學者應有既風骨
根本唔配做人

Poon, Lit Man Leo

Contact Information
Tel: 3917 9943
Email: llmpoon@hku.hk

反人類罪

代表閻博士回應港大的大話

一早睇唔清局勢企錯邊怪得邊個，自己信政府唔醒目早一步偷跳去外國督灰，俾個下屬搶先一步跳出去督返轉頭，死有餘辜

咪搞笑啦 上得fox news
你真係當美國on9唔fc就咁比佢上咩

School of Public Health, HKU

Contact us

Main office address on 7 Sassoon Road:
G/F, Patrick Manson Building (North Wing), 7 Sassoon Road, Pokfulam, Hong Kong

General Enquiries: (+852)3917 9280 or 3917 9282
Laboratories: (+852) 3917 9805
Undergraduate Enquiries: (+852) 3917 9873
Research Postgraduate Enquiries: (+852) 3917 9280
Taught Postgraduate Enquiries: (+852) 3917 9140
Fax: (+852) 2855 9528
Email: hkusph@hku.hk

聽日炸佢哋email同電話

首先，普通研究員唔代表就係唔知情
佢地位唔高，只係代表佢無話事權
你信支那隱瞞疫情
但又唔信隱瞞下啲學術機構袐密做緊研究
定你係港大舊生唔忍心相信?

個陣個試劑6日搞掂
呢家諗返轉頭有冇可能?
如果係一早拎到sample研究
咩野就講得通

最後，唔好睇到自己好高
條女利用唔到你
而美國經過2個幾3個月時間
你覺得做左幾多認證去prove先出文

支持國家

搵真銀最重要

有資深五毛回憶小子認證即係個女人真係講緊事實

你覺得講科學研究仲係講”信”字咩?
叫佢俾佢研究大家睇就夠 無必要講邊個信邊個

咁你的確係五毛，冇衝突

係 條女講嘅野好多位俾人chok多兩野就散
到時真係幫支共助攻侵侵 話fake news

要幾多個西瓜先出嚟

而家咪叫潘生出嚟澄清囉，無做咁驚咩呀

仲有全球都知有隱瞞，但外國做嘢要有證據，你明無

好快就會跳樓

4隻

人地咪澄清左條女1,2月無做咁嘅研究
點去證明唔存在呀?

直接d條女拎佢所有研究成果出黎咪ko囉

算啦連登仔根本毫無批判思維

bye

呢個人夠料上軍事法庭

香港勝在仲有醫護

姓潘個樣都幾奸

大陸講咁多假消息你又唔去質疑，西方嚟住咁嘅嘢有乜所謂

潘教授睇爬呀，共產黨咩都做得出

巴打清楚總結左

"睇返篇文
閻女士似係以贏國同行嘅案例資料數據
做咗研究表明隻病毒係可以人傳人
然後同老細講

老細就咁膚衍咗就算
佢再提就話叫佢小心紅線

最終呢個研究肯定無出紙"

屌你老母，要prove係人傳人有幾難
你呢家去拎香港數據都做到類似推論
重點係個head話唔講得叫佢收聲
差啲比你pin左去討論呢啲19野
仲以為你唔係5毛同你認真討論
block

共產黨風向：人格抹黑、抹紅、抹黃

五毛開工了

慘得過佢地三個玩圍爐

但呢個重點咩叫佢收嗲

其實好難證明 潘生唔認就變口同鼻拗

你自己再睇清楚
佢係話自己係世界上最早研究武漢肺炎嘅人
唔好話publish paper 話科研人傳人點都要實驗嘛
佢所謂研究應該只係簡單傳播率/系數渣(R0值)

呢個世界得連登仔先咁易信人 又覺得大學研究咁兒戲
你見黃嘅醫生學者都無開聲就知唔撚對路啦
一路都係傳媒煲渣死蠢

最後咪變做郭文貴范冰冰條片咁囉

不過佢研究到/證明到係會人傳人
有證據指祖國隱瞞

咁其實就有證據開祖國波

隱瞞專家

你既目的就係要搞到件事和希泥囉，太明顯

是但啦
你咁認真做咩
佢地呢班友不嬲收order響連登煲大d fake news
再調轉屈你地d有批判思考既人係五毛架啦
仲認真回佢把撚

本身都半信半疑, 有你依條仆街大五毛出現 令我信多15%

有實質證據證明到1月已知人傳人就真係突破
否則講乜傳出系數係沙士4倍呢d就一早知

人傳人研究唔係計數機計出黎咁簡單
睇返1月時袁國勇都叫假設係人傳人咁處理

係呀
記住一定要信呀
隔一頭半個月無咗件事你死全家

5毛聲勢極浩大
原來呢單野咁重要
大家繼續推

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

發覺五毛敗走就會轉場
紅白藍個位呀 屌你個老母

無論有冇件事你都死全家啦五毛

咁就要睇吓佢比美國fbi咩數據啦

同意
你唔出賣黨，咁黨就出賣你

哎喲喲
跌落地拿拿臨拿返渣沙
肉酸到

理虧又技窮?

大家應該支持潘生著草做污點證人，好過留喺香港人間蒸發

yeah 科學界執行人

做緊千古罪人啦潘列文

Fox News呀, 你估文匯報咩
打Kung flu連印度仔都打唔贏

死咁撚多人
你條撚樣衰過希特拉

up

點讚👍

黎明係Leon喎

其實武肺spread全球邊個著數，明眼人都知。

Push

收皮啦仲認屎認屁

push

潘烈文
原來係佢隱瞞疫情

而家疫情大爆發
港共支共政權會將一切責任推卸係佢身上

三份研究論文，佢個名都係排第一位
作？

我明白而家有啲人好心急鋪天蓋地將佢變成普通大媽

加油啊，我支持偉大的祖國

港大除P3外，還有密秘實驗室。 醫學院實驗室阿頭在閻走後沒幾天就退休，回斯理蘭卡。阿頭在別處還藏有大量病毒。
大大大爆料28:00分開始

幫佢出名la, 仲係唔夠紅

全世界真係多謝佢唔少

人地四月走，七月先出，呢兩個月你估老美做緊乜

pish

為國家出一分力消滅人類

慘成condom 為咗顧及支那嘅狗官面子同國威，咁就成世人玩完

因為香港人身份支那一定唔保佢，文明世界又追殺

好方便 3毛串燒一次過block

諗定點樣被自殺喇潘生

你睇清楚我講咩先啦

推到大家都識佢

文仔驚到瀨屎未
必要時一定會比國安滅口
走佬比人捉到應該又坐成世

你覆果2個 都似五毛 完全封鎖左

上面如果揾人做condom
潘生不二之選

他只是個科學家呀！

Leo poon諗住借閻同內地lab嘅關係收風
點知發現咗會令佢冚家隡嘅真相 講出嚟會害死lab所有人 唔講又唔係
只可以做啲倉鼠傳播、同人傳人冇關嘅研究
只怪佢唔夠膽得罪習近平

PR夠

學術界前途咁就收皮

中共要隱瞞的話

潘好快被消失

Don't touch the red linethe red line will touch you

香港今次真係威，主要病毒轉口港、研發港

其實中共唔公佈先係主線

呢條友只不過係自己走去研究，跟住驚就唔敢公佈，充其量都係衰自我審查

同埋芝麻人，一個都信唔過，唔否認呢件事係真，但極有可能中共借呢件事嚟分散注意力，只不過拎個香港醫生薦底

所以大家唔好太興奮，記住係中共隱瞞疫情

pr公司手段低左d喎
仲話自己幫過沙特

露哂底啦
係芝麻人先會用乜漂呢d字

呢個名好重要

唔好踩紅線呀，屌你老母

初選完無人理

件事未清楚前，唔好俾佢離開香港